<問卷>做緊中學老師嘅巴絲請進😭FYP 問卷求救😭

如題 麻煩大家幫幫手😭感激大家的幫忙！唔該哂！

What is the banding of the school that you are concurrently teaching?

係咪想問currently

係喎！打錯！改返先
Thank you!